連登好方便

啱先發現連登可以係左下角直拉出黎
真係好方便
唔好相認

係ios detect 到你係咁用拉登
唔係拉登方便

點整？

張背景圖係依個post搵 好靚

點整

但其他好似冇得搵 好似得連登同joox可以
依家連登取代左joox

開完post即刻冇左
求救個好得意既笑哈哈冇左

我係突然出現

點樣可以整返？

推到有人教

iOS 8 ： setting- general - hand off & suggestion application

iOS 9 : setting - general - iTunes Store & App Store - suggestion application

iOS10 : Notification Center - widget - edit - Siri app suggestion (唔會再係左下角出現)

我想固定係連登可以？

呢層就唔清楚啦

自動架 冇撚用功能 off晒